日本宣傳香港廣告「大人的主題公園」

「大(陸)人的主題公園」

介紹富士大廈？

鴨寮街、高登黃金腦場一帶

成日都想知d外國人睇完呢d片 再黎香港會唔會覺得伏
搭電車 搭船 山頂電梯都可以當係賣點
一落車落船 呢個美麗既香港咪又係破曬功

唔會

係我地住慣睇慣香港
所以先唔覺有咩特別
但其實外國人黎到香港會覺得好有特色

再講
你去得旅行你個心態都會唔同左
睇咩都覺得靚d

幾時返嚟都得啦

是咪串緊UO

HKexpress發災難財，食人血饅頭，名古屋飛香港加價至五千大元

認同
人地去旅行咩都唔洗理
黎到搵野食 搵野行 又一日

黎香港叫雞

D shot影得好靚

好彩仲係講廣東話

兩隻北姑食完野開工？

其實香港都幾靚

香港旅行真係冇得輸， d 景點真係磨好耐 同易影相

段片好廢 拍唔到香港特色
唔吸引人

韓國人版

可能習慣左用自己對眼睇
依家由其他人角度睇返別有一番風味

試下去外國住半年，再番黎香港就會感受到

國泰做埋旅發局個份算啦

窮人地獄啫, 你黎香港洗錢好爽其實

其實香港夜生活同啲傳統店舖係好吸引外國人嚟玩
可惜旅發局寧願拎幾百萬幫個logo 加幾條線都唔肯搞啲野吸引外國人嚟玩

Agger
我依家返香港都覺得好新鮮 覺得咩都想睇下
返到港島覺得啲街景都好似有特色咗 但其實嗰啲位冇變過
以前住香港太耐 唔會留意依嘅細節位
依家因為太習慣澳洲環境 一返到香港會有旅遊心態

但過多幾日就回復返對香港嘅感覺

香港人睇低自己本身就係香港人井底文化之一
你睇下機場個呀伯話香港隊去比賽去包尾一樣
所以一啲都唔出奇

香港係垃圾

都係，冇360，大佛，海蔘公園同金紫荊

維多利亞港係世界級夜景，唔會輸比世界上任何地方，仲有電車，夜晚坐非常舒服，途路又有中西現代建築。不過除左個景無野玩又係後話

我都好驚返香港唔適應，依邊車等人過馬路，返香港好易撞死

講真你睇條片都係得飲飲食食

咁少地方有兩個主題公園都算係咁

蓮香樓
又逼又烏糟，個廁所仲世界級

嚇死日本人

睇啲樓密質質已經夠吸引

去油麻地仲見有好多鬼佬
不過特色愈來愈少係事實

條片快到 咩野重點都冇
再睇下台灣係日本賣既廣告
真係差好遠
唔怪我識既日本fd
都中意去台灣

講真，香港如果唔使掛住搵食
真係一個好地方
鍾意大自然同追求空間感除外

一睇就知你冇離開過香港

睇慣就覺得密密麻麻好大壓力
但平時其他唔係大城市人就覺得好繁榮

好難話邊個好
真係好睇當下心態

有樓上鋪已經好正

香港真係好靚

香港勝在有你，就係你呢啲仆街成日嘈黎嘈去
搞到成件事勁撚負面

成日旅遊post見到啲傻仔踩香港
自己日常見到既野=係全世界人眼中冇特別
就覺得佢地真係冇見識得好可憐

點止日本人呀，果次嚇死我呀
痾尿時個尿兜水浸，對腳縮遲d都
結果成地廁所水+尿

同香港急促既節奏幾夾啊
我又覺得唔一定要慢慢黎 特寫d乜先叫有重點
成條片好豐富 每個shot揀既地方都真係幾有本土情懷
成個感覺好貼地 唔係得d大景點 五光十色果d
成條片快得黎睇到好多開心既片段 好飽滿
又感覺到香港既活力
好吸引喎

好記得exchange大半年返黎無幾耐 降落果時見到d高樓大廈已經好感動 d外國人都係度哇哇哇
仲有去到維港海邊 真係覺得香港個維港日夜景真係無得輸

有日本妹， 難民營都變遊樂場啦

其實就好似我地去到外國睇名勝睇風景可能都會覺得好靚，睇到嘩嘩聲

但係當地人就會覺得唔係咩一回事，睇慣哂

睇親依啲片都好感慨
明明香港咁好，但要俾個痴撚線鄰國蹂躪

支那人

其實段片係香港人拍

舊式酒樓梗係去灣仔食

其實幾鍾意間唔中睇下外國人點睇香港

等於日本人都會恥笑我地去迫清水寺一樣

條女

睇完成條片都係2條女係中環銅鑼灣食野行街shopping影相自high
講玩既完全冇

香港嘅雙層電車系統現時嚟講，差唔多係全球僅有
天星小輪夜景個朵係外國媒體笠俾佢
半山電梯係全球最長嘅電梯系統

我絕對唔明「都可以當係賣點」係咩意思

香港有好多嘢喺外國揾唔到
對於外國人嚟講係一個獨特嘅體驗
俾得起錢嘅，有大把好嘢可以享受

夜景以為絕無僅有

將嗰啲已block嘅打開嚟睇 全部都係反香港嘅 即刻明曬

明明都係舊嘢，西片就拍到好 up dup

海山樓三合一既景真係屈晒機

咩叫日本宣傳香港廣告

D色 個角度 仲要方形倒
正常電車見你on99企係度都會叮你
唔係點叫叮叮
真係高下立見

好唔好玩係睇人

外國人好識得自娛

但香港人慣左比人餵，香港人覺得有個景點既目的係"玩"先叫玩

外國人行下d香港人覺得無聊博物館覺得好多野睇

係心態多於景點

我外國朋友黎到香港行山都覺得好特色，居然可以搭交通工具去行山

但香港有幾多個人肯去旅遊景點以外既地方

呢個先係香港

依家嗰個加咗SAR架

拍得幾好

見到咁多踏港真係痴線

香港係政策民生唔得 但對旅客黎計一定top10啦
食野好撚正 你去歐洲旅行有錢都未必有餐好食 叉燒燒肉呢d當水鳩遊客去太興 質素加價錢都贏左外國七成鋪頭

要shopping 要石屎森森 要行山 要郊外乜都有 仲要又放便 外國大城市穿插講緊半日

如果推介俾歐洲人 香港會勝過日本 亦都同過好多鬼佬吹水係鍾意香港

獻醜不如藏拙

完封左

香港嚟旅行就幾好既,係冇咩玩,但勝在多野食同多野睇,雖然物價好貴 住就真係不了,而家既香港真係垃圾到

水龍敬樂園??

唔係因航廣告嚟咩？吹到變咗日本宣傳香港？

大把日本人去清水寺

其實幾感動香港咁好

鬼佬版：

香港的確係大人（有$人）嘅樂園
日日玩鳩窮人

去飛田唔好

正如大把人會去黃大仙咁

但係老老豆豆而家咁撚多鄰國人 我覺得好影響香港個形象

旅發局我屌你老母摺柒咗佢啦

拎黃大仙同清水寺比

笑死 人地可能出世以黎未見過海同山景同夜景一齊 未見過電車etc

井底蛙

重有香港你任何地方半個鐘內可以去到效野公園

其實都唔係

我成日去hostel，問d人都好誠實話覺得香港幾靚，但老實講唔會想去

因為香港無”唔去會後悔”嘅景點or”唔做會後悔”嘅活動

我愛香港，極愛香港，投胎十次我都係揀香港

但係你話香港有無野係唔miss得

我又唔覺有

依到邊到？

始終外國人係旅遊，睇野既角度同我地唔同
佢只係一次性咁參觀，唔會有係到長住既角度出發

唯一屌打真係維港夜景 同大平山望落去夜景
但作為香港人 由細細個望到維港個景 d樓越黎越多 越黎越密，仲有大平山有個位由以前唔洗錢睇景到要俾錢，覺得靚之餘 同覺得光污染好嚴重 仲有一種歲月蒼桑既感覺

應該係嘉頓山？

睇到啲外國人enjoy香港真係好感動
香港一個咁好嘅地方，一步一步俾政府同中共糟蹋

單單係商業區四通八達嘅行人天橋同橋下川流不息嘅馬路，已經吸引好多外國人停低係咁影相，夜晚更甚

但我相信冇一個本地人覺得特別

拍個陣好似冇咩人
黎到根本就逼到仆街
咩狗屎垃圾都要等好耐
同埋根本只係影出黎色調好
實際去到個啲位都唔係咁樣一回事

主要係唔少人都唔識去香港有特色嘅地方
單單以老字號作為旅途嘅主題
都夠一定要去
唔少香港老店都不斷消失
呢d老店保存咗最純正嘅老香港風貌同文化
但又有幾多本地人識介紹？
更加唔好講有幾多本地人有留意呢d日常生活有經過嘅老店

啲山咁矮
歐美自己都大把名山靚川
香港個啲小巫見大巫

睇完條片反而覺得好諷刺
人地d旅遊片會唔會每個景色都用1,2秒就拍完？ 有幾張仲要0.1秒閃過就算 因為係格硬推砌
香港除左夜景仲值得介紹
真係唔知有咩可以介紹比外國d friend 好驚伏到人
(唔撚好又同我講行山)

似龍翔道望落又一城/九龍城

駁唔到
第一下感覺就係現實一定多人到仆街

白鬼嚟香港同香港人去東南亞一樣，係睇唔起

香港啲老店好撚仆街
做起左就串過馬撚
中環個堆，澳牛
泰昌直頭賣埋盤俾人做
又keep唔到水準

班人成鳩日話咩香港行山正 多郊野公園
其實只係將缺點講成優點

係名山靚川呀，自己屋企去既要坐飛機先到添
而家講緊係屋企出門口半個鐘就到，其他國家既大城市有幾多做到？

多郊野公園原來缺點黎

成個亞洲除左以色列都係被白人睇唔起啦

一起身隔離就係廁所 外國人都覺得好方便

諗清楚先覆啦

講緊多郊野公園變左講住屋細？

明明就係香港細先侷住郊野公園同民居咁近
外國地方大咁多拎黎比

可能係你眼中要名山大川先叫普通郊野公園

屌 因航嚟嘅

郊野公園同民居咁近比你講到變左壞處咁

冇人帶點可能識上嘉頓山影夜景

咁新加坡郊野公園夠近民居啦
呢點又唔淨係香港專利

去開旅行就知香港有幾咁好
除咗政治外

我講嘅老店係源吉林、楊春雷、朱榮記、蛇王林嗰類
除咗歷史耐，仲有香港特色嘅

咁你究竟想批評啲咩

係香港唯一冇咁逼既地方可能只有自己屋企
基本上大多數比人吹奏既地方(遠至離島近至市區)我都去過
九成都中伏居多 只係啲人將啲相後製得好

新加坡既郊野公園得10%
香港有40%

茹可以

好問題
佢講到郊野公園同民居咁近壞處黎咁

踩呀踩 踩到優點變缺點先有得加人工😂

你又收左林鄭幾多錢呀 有冇$0.5 一個留言

基本就係
好似上面講咩影到香港靚但事實唔係
事實就係大把外國城市d相同片都會靚幾十倍
去到睇埋住埋咪發現又係咁咋

咁可唔可以解釋下郊野公園同民居咁近有咩野壞處？

但我冇一個景點睇得清楚
只係睇到兩條女
點心 電車
同埋食野
連佢地食咩野其他野都唔知

踩港狗你好

其實咁難睇咩?

第一張

你又收人咗嗰位廢中巴打幾？定唔記轉Account?
其他人問你問題呀 快d答啦

第二個機構既版本

你up乜鳩呀 惱羞成怒 ？

每日一車車大陸撚會去

外國既就少

咪轉移話題啦
講緊郊野公園近巿區呀

以條片拍得幾好
將香港郊野同城市生活放到曬落去
朝早去郊野公園，夜晚就去bar玩，以種生活外國真係幾難做到

屌你老母啦香港d建築又殘又舊都唔明有咩特色可言
條街污糟邋遢又多垃圾，最撚討厭係成日有冷氣滴水
去d平民少少既地方食野個個都趕頭趕命，黑口黑面
有時真係唔係想踩自己住既地方，但香港已經開始冇老本食

好多人話逼又盛，作為遊客依d 都係景點, 特色

淨係拍老變既海山樓都大把人去，你去旅行係唔會理人地既衰野，好似北韓咁 咩國藉都有人去就知

自己爬文啦
理解唔到就摺埋唔好再衝出黎柒

你連自己覆乜都唔知
就嚟衝出嚟掩護「隊友」
巧得意呀

果時既香港仲係東亞頭三甲既一級城市

其實條片都唔算誇張

以旅遊既角度香港係咁樣

認真講

國泰先係夠班代表香港既航空公司羅

究竟你以個post有講過咩野關郊野公園近巿區呀？

依條片果個鬼去志蓮對面個公園都覺得係值得推介啦

每年都有千幾萬人嚟睇個狗都唔屌嘅地方
唔洗妄自菲薄嘅

佢都係sell成個感覺 ：活力、開心、熱鬧、多姿多采姐
只需要留個印象比觀眾 等觀眾有興趣去發掘
唔係想人睇得清清楚楚，expect人係條片度慢慢搵香港有咩做有咩食喎

屌 同d child登仔講野真係好浪費心機
你自己望清楚自己最開頭講乜先啦
而且上面已經有巴打答左你
唉得啦得啦 香港世界第一 香港郊遊公園係世界唯一 香港做乜都方便唔洗搭飛機
滿足未

係呀 成個post全部都係我分身黎
得你on99 仲覆我

我淨係諗起台灣個水龍敬樂園
蔡英文主持開幕禮

終於有個理智d，你係香港人，訪問個萍水相逢既鬼佬，問佢香港好唔好，佢一定話“幾好，唔錯”咁架喇，唔通話垃圾咩。但係老實講值唔值得一去再去？旺角尖沙咀依d最出名既地方，香港人自己都避得就避喇。

Sorry 我唔應該用暗喻
估唔到child登仔d理解能力咁差
叫老母買多d閱讀理解練習你做啦

上半山條電梯依加由恆生至荷李活道果段一定係韓撚熱門既景點

佢地有D會去泰昌食埋蛋撻同埋去住好D側面幅塗鴉牆影埋相先走

電梯出名一定係關於D電影,劇集係果到取景

鬼佬就見到電梯外既招牌覺得好好奇同有趣

但係果頭有棄養野鴿既問題

作為一個已經成為著名旅遊熱點既地方.我港政府應該要諗諗計

婆婆媽媽扭扭捏捏，師奶仲爽快過你
又叫人爬文又要轉型視線
幾個reply都答唔到一個答案
仲要叫人睇上面巴打答案
發爛渣又何苦呢

哩個拍得好好多

絕對agger
香港係好好住
不過要我介紹比外國朋友
講實講到好多, 但除左夜景 其他真係唔敢亂介紹
因為住係香港都知真實情況係點
我做唔到好似上面d人咁, 張床隔離係廁所就話係方便

答左咩？
要名山大川先可以叫好既郊遊公園？
郊野公園同民居近係壞處？

BTW，香港郊遊公園以點真係幾有名
放假見天氣好可以就咁囉個袋就可以去行山，以點真係好多外國人鐘意
當然喇，唔係名山大川好難滿足你既

行完山落山飲茶
外國來既鬼佬個樣=

香港既夜景，我覺得影光軌係一流既，但係尖沙咀果個所謂夜景？一黎空氣差多過好，二黎巨形廣告牌黎‘依幾十年仲越黎越多簡體字

何必要將自己既角度代入去遊客果度

自大得你
以你能力兩個account都未必管得掂啦
我唔會話返你on99
用on99話你都抬舉咗你

歡迎日本人嚟香港玩

我帶鬼佬fd行香港
逼到佢發晒爛炸

好心你咪咁on9啦
你當自己邊撚個呀？ 自己睇唔明就要人搵埋個reply
駛唔駛cap埋圖逐個解釋比你聽呀
真係人唔笑狗都吠

架仔就唔知

但係鬼佬黎香港旅行

就係鐘意香港夠"熱鬧"

成條街都係人,食野地方同埋買野地方

以前佢地想感受下郊外地方通常會去大佛同大澳感受埋

西貢太遠.佢地要真係鐘意行山果D先會抽時間去

最鐘意係香港係東亞城市之中

英語算係比較流通既地方

所以我地既下一代其實唔好為左搵強國錢太偏重學蝗語.英語其實都好重要

真係笑到仆街
自己柒左仲幻想其他人開分身

係Tripadvisor 睇下遊客寫嘅comments好好多
有寫優點有寫缺點
硬係成日要用本地人嘅角度去睇返香港
根本好無意思

叫得半山電梯叫山頂電梯既

你會認為佢係本地人?

嘉頓山

好似係...

同你自己講返仲好啦
追問你答問題點止我一個呀
用返你講嘅，去爬文啦
幾個回覆除咗想去爭口舌之爭
你有鬼回覆過問題

好似上面韓仔條片咁
日頭去四疊潭玩水，夜晚可以落bar玩，以種生活鬼佬真係好想試

維港夜景就黎被收皮架啦

無論係響維港兩岸睇定係係山上睇

試問依加一年內有幾多日係清楚睇得清楚呢?

空氣污染真係可以收夜景皮

其實就同香港人去京都一樣
京都人由細到大都係日日見住神社清水寺平安神京
你班友黎到好似執到寶咁 係心入面笑柒你地

屌你真係曬鳩氣
理解能力差真係無得救

當我理解能力差喇
咁究竟你想講咩？
有野就講清楚佢喇

以點真係希望侵侵快d出手
打死廣東堆工廠應該好好多

半個鐘可以去到
起身就係廁所
明未
不過你好似連我最開頭想表達咩都理解錯 難怪你唔明
係咁捉住我咩多郊野公園係壞處 心諗做乜鳩

點解唔可以自豪?

係要笑柒人咁低級

拿,若果係一個要睇最新電子電玩野既鬼佬

佢地通常都覺得黃金果類係好正既

以前D鬼佬會落去D老翻場買老翻SW,GAMES做手信

真係唔撚明你想講咩
你想講香港住屋細定點撚樣

救撚命

識得去嘉頓山

以外人角度睇其實香港幾好
治安好 方便五光十色 又有唔同特色野
不過對香港人黎講就地獄
惡劣工作環境 惡劣政治環境 每日150人逼到仆街 呢啲野遊客都係無視

講野唔講清楚d撚明？
上面條友真係無屌錯你
婆婆媽媽扭扭捏捏

樓上條友做咩事
將床位近廁所 比喻成 市中心近郊野公園
呢個偷換概念會唔會低裝左少少

去旅行多數追求交通方便 自然想景點近啲
而住房多數追求空間 自然想各房/設施冇咁近
當然有反例但而家講緊大多數時候
咁樣清楚個廁所比喻有幾有問題未？

唔通因爲多數人追求屋企大
所以去旅行會話 嘩downtown 渣5個鐘車去到個national park 好多空間 好方便呀？

半個鐘就去到咁又點？
定係你覺得揸五六個鐘車或者專登搭程機去睇名山大川你個心會平衡啲？
厠所就係隔離 屌你老母你出國住開總統套房定點樣？況且就算住house每間房都有獨立廁所啦傻西 唔撚係要去村口個公廁咁撚遠啊嘛？

鬼佬來香港睇街市都開心

係好靚，天然山水美如畫，定人為建築都有特色

香港迫人呢個
有人會覺得係熱鬧 有人覺得係新奇
大城市既人可能會過慣 唔鐘意迫 好正常
但住開人口密度低地方既人會覺得好特別

類似邏輯 香港多高樓大廈 五光十色燈火果啲特色都係咁
唔好咁井底之蛙 自己見開就覺得全世界唔會欣賞啦
當然有一班踩港既人係別有用心

下
諗住佢唔會咁on9講以d野

呢d就高質comment喇 唔同意我屌返我唔緊要
起碼明我想講乜先
依家child登真係要講到1+1=2 喂到去嘴邊先得
明都唔明就亂屌

我都唔明佢想講乜
問極佢就話人睇唔明

咁你反省下啦

嘩 有人解釋完就扮明 你係得既

咁巴打點解釋交通方便係一個旅遊城市既缺點

其他野唔敢講 但夜景真係無得輸

其實我由頭到尾講緊個缺點係香港地方細 交通方便係好處黎 但背後係因為細呢個缺點先做成呢個優點
我覺得呢樣唔值得去吹奏咁解姐
係班友鳩up話我話交通方便/近郊野公園係缺點

你去大城市旅行想玩咩？ 有咩香港係無？

依個post咁多踩港撚嘅

唔係個個地方細都交通方便既
你既理據都唔岩

乜撚嘢海蔘公園
土瓜灣海心公園都係遊客景點？

我好好奇話香港無野玩o既人係覺得去大城市旅行係想玩d咩？ 香港有d咩係無得玩？？

你都岩 不過係先決條件囉

踏港撚全面進場

香港土地面積細就事實黎既
地細+交通方便所以易去郊野公園 我就真係睇唔出係咩缺點啦
我諗大部份巴絲（包括我）都覺得巴打你完全忽視交通方便既contribution
一味話景點近係完全因為地方細缺點扮優點
再加上你個比喻又唔太岩邏輯所以咁大回響囉

仲叮
直頭砵你啦
比架咁撚慢嘅電車車鳩死都好笑

成班人用本地薑觀點黎代入旅客做乜春

講真帶朋友黎香港玩 都會搵d 岩佢口味既野啦
代入下去諗下又有咩壞 而且好多都係外國人比返我地既評價拎黎討論

屌 唔挣氣笑左

講到尾比喻差又唔寫清楚

我真係想知道到底有咩香港係無得玩，其他大城市有得玩o既野？ d話香港無野玩o既人去晒邊

拍到香港好似好有特色咁 實際上上…

唔覺有咩唔合邏輯 可能同你睇角度唔同
我無否認交通好呢一點
我重點放係某d人成日將原本唔係優點既野講成優點然後自我感覺良好
我打個比喻唔係要套落郊野公園 係想講某d人個思路好奇怪
Anyway 欣賞你講既野 難得理性既巴打

不知幾多鬼佬鍾意影香港d唐樓

作為香港人都覺得假

全世界大部份既旅遊景點都係睇景睇建築
去完一次就唔會去架啦
唔通你去到外國睇哇好大個鬥獸場
我下年再黎過先
係香港人先咁鍾意踩香港

優點缺點咁主觀o既 有咩d人唔d人，每個人對每件事都有唔同o既觀感喎

日本人鍾意黎行山架，尤其是老中兵團，夜晚就去食廣東菜，川菜，京菜。

咁我又係迫人同意我 不過唔好曲解人意思亂屌囉

你覺得係缺點人地認為係優點 咁都得罪你？又黎惡過共產黨

話香港無特色嗰d
麻煩走轉大道西/上海街/春秧街

然後睇吓歐美邊度有d咁嘅地方

算啦
佢都唔係第一次噉
依個人根本係上網鳩噏嘅無恥網民
我都見過佢好多次亂講嘢之後係噉引戰
依家佢只係嘈自己爛仔在先
之後就係到扮理性
依種無恥我都唔知點形容
我唔係塞爆咗個blocklist都唔想再見到佢
唔知佢個人性格係噉定表達能力真係差
自己冇講過都可以叫人爬文（我有睇㗎）
嘥氣啦對住依啲人
對住佢 你有咩好追求啫

今日港府有心做低香港形象
從多方面降低香港軟實力

返機場工
青馬橋真係睇到厭

但外國遊客真係好興奮
巴士一到青馬橋
不論鬼妹，日本妹，韓妹，台妹全部發哂癲係咁尖叫影相

巴士再落荔橋
兩邊都係屋苑
其實真係好普通既居屋
佢地真係大叫
然後係咁低抄啲大厦

有時我地每日見住覺得無特別
係外國人眼中係好神奇

見到班鬼妹日本妹尖叫
身為香港人
多多少少都有啲自豪

同埋好多景點都唔會太遠太難去 不過都因為香港細嘅

井底諗法

只係佢地未見過咁密集既高樓大廈所以咁興奮
有時出街見到五光十色係真係幾靚
但作為住係到既人就知 背後其實有好多問題 （細到唔係俾人住/ 出街抬頭唔會望到成個天空etc)
遊客黎一次，梗係唔會睇到咁深入。
所以佢地感覺正面 係正常。

咁香港人去日本咪係咁影 ，但人地背後要面對既係天災 雪災 風災 雨災 地震

Lm

想像到好搞笑

其實雙層巴士
佢地都覺得好新奇
機場一開出
第一個迴旋處轉出去
佢地已經好興奮

搪15號巴士落山先爽, 兩個外地黎既FD 都問點解落山左片右片得開o甘快

女髮局要奶亞爺推零售消費旅遊, 即係幫強國人轉口物資.
風景遊冇錢落袋唔撚采你

呢樣香港人住慣左唔覺一回事,
外國人覺得好正.

架機就落地個陣見到隔籬咁多樓已經好hi

上次o係中環扶手電梯等人,
見到有個外國人渣住部手提dv
影人地用下面部野拆樓/牆影左15分鐘.
(扶手電梯左面一個小型地盤)
吹左一陣原來荷蘭人,
佢話個地盤佬好撚勁, 個地盤算係又細又唔平, 好易反車.
操部野都可以運作自如. 呀美成 !!

小朋友發爛渣咁款
先屌人係child 登仔先贏，自己就唔係child 登仔
同你鳩up踩港一樣就on9

香港行山設施好出名架, (一來交通方便)
係香港政府偏重零售旅客.
做到黎香港旅遊= 買買買.

點解因航外國廣告正咁多？

因航外國信用卡都正好多
美國果張visa

同香港人去日本旅遊感覺一樣.

其實呢個city view真係獨有
行三號幹線
一邊係貨櫃碼頭、另一邊係山但係山上面插針插晒樓
前面又係一堆樓，天色好仲望到ICC同港島夜景

咩都整到好靚咁

不如咁講
外國旅行去一個 location
你可能要五點鐘就起身
來回車程返到酒店已經係下午四五點
記住係一個 location
旅遊香港輕輕鬆鬆十點先起身
坐電車頭到尾個零鐘已經睇到成個香港島
香港人係唔會感受到香港份氣息
但其實好正常
你問個澳門人澳門好唔好玩佢一樣會同你講去澳門靶柒

咁澳門的確無野玩

由其而家得賭

香港既郊野公園/景點近市區唔單單係便利
上面講歐美大把高山名川，的確係，而且大部份都遠離市區，你去到可能見到一大片自然景觀，係會睇到人嘩一聲既。
不過香港都有自己既特色，就係最做到將鄉郊同城市融合，你可以從高山欣賞城市既繁華，呢種景色對比都係好特別既體驗。
好可惜政府從來唔識推廣，剩係叫人黎買野

上面條垃圾竟然諗到用床位近廁所黎做比喻，除左弱智之外，文化修養都非常之低